【跟黨走】湯漢家書：神父講道勿致社會動盪 神職界震怒：思維變愛國會 收口方可開彌撒

噤聲之風殺入教會。天主教香港教區宗座署理湯漢樞機今天（28日）發表一份題為《與全體為教區服務的司鐸與執事共勉》的家書，不點名批評有神父於講道時，發表「含沙射影或煽動仇恨及引致社會動盪的誹謗和冒犯性言論」，疑似針對一向敢言的羅國輝神父，事件引發神職界震怒。有神職人員批評教區高層企圖控制思想，思維慢慢走向愛國會，做法恐怖；亦有神父質疑政府威脅教區，「第日係咪要神父收口先可以批准開彌撒？」

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

諗返主耶蘇係點解出黎傳道先啦，陷家剷，奶政權奶支狗！

而家個教宗真係敵基督黎

主教冇讀過摩西分紅海？

神同習大大邊個大啲？

「第日係咪要神父收口先可以批准開彌撒？」

傻豬嚟嘅
你望下支那啲教會變成點
咪知自己會變成點囉

歷代教宗不乏黑手黨、干預政治，有幾多個好人丫

世界最成功嘅拆大台行動

神父定神棍

撒旦

垃撚圾

Push